發完夢成身生晒紅疹 應該係化學敏感 睇醫生有冇用㗎

上次發完夢 跟住就成身都好痕
紅到近排有啲紅色一粒粒嗰啲野
頭殼頂都有 好辛苦
小弟其實已經冇乜錢
睇醫生嘅話 睇中醫好定睇西醫好

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

幫你推

推個10連

搵杏林覺醒

直接打電話過去？

1

2

問下國難忠醫

3

【杏林覺醒醫療支援熱線會維持服務】

🉑 杏林覺醒大型突發事件醫療支援熱線：46100186
🤐 #安全保密
☎️ 可 WhatsApp / Telegram @medhotline

係咪TG搵？

YS

push, 申請基金

6月頭食完蛋，引發了濕疹。用咗兩個半月，分別睇3 次e生，擦類固醇好返

巴打之前出post講過，14歲咋

嘩巴打咁留意我嘅

有，快睇，睇西醫。皮膚好複雜，希望杏林有皮膚利義診。Anyway 快睇皮膚唔好拖，係急性接觸性皮炎。

要唔要錢睇醫生？

去搵Leo ball

我搵左杏林覺醒啦
佢俾咗啲建議我 叫我搽返啲藥膏 食啲收鼻水嗰啲藥止痕

辛苦晒祝你早日好返

Btw 如果冇義診，搵我。我有相熟皮膚科。錢唔駛擔心。

me too but not very serious....but happen each time when I went to dream

我跟咗杏林覺醒嗰啲人講做咗先
睇吓有冇改善 冇改善可能先會考慮睇醫生
唔想洗咁多錢
同埋啲錢留返比啲比我嚴重 更需要嘅人啦

多謝你呀

如果之後有需要搵醫生會搵你㗎

試下食牛黃解毒丸 會好少少 再唔得就睇醫生啦

Chlorpheniramine

不過只係 for 輕微敏感時止痕。記得唔好抓。密切留意變化。可以用少少 Fusidic acid (抗生素) 藥膏，薄薄地搽就得，以防有傷口感染。如冇好轉、出水泡等要立刻睇皮膚科。你去急症室都冇用，一般非皮膚科唔識診斷皮膚病因為太多病種好相似。

我見到你地咁細個就要受苦就好唔開心
我做到幾多得幾多

水泡就仲未出嘅 不過就全身都好痕囉
有啲地方冇一粒粒 但係都好痕

早日康復呀手足

會㗎啦手足

催淚彈根本就係化學武器

傻仔

各位千祈唔好。
用溫和清潔 (e.g. cetaphil gentle cleanser)，保持乾淨。毛巾床鋪衫都要乾淨。
防止皮膚乾燥可緩和痕癢。例如用 QV cream 保濕，全身搽。邊喥痕就更多保濕。保濕後用 Fusidic acid。大藥房有隻叫 "Leo" 牌子嘅 Fusidic acid 抗生素膏，靚廠，皮膚科都多開啲隻。

正解

爸打我有藥呀
有需要講聲

好知道

Tg ohsaycanusee